如果今年世界盃冠軍爆冷，邊隊？

睇好冰島or墨西哥

阿根廷

葡萄牙無得輸

我都撐提子，C朗氣場好勁好想佢拎到唔洗再同小花鬥嚟鬥去